鍾意嘅男仔走左去加拿大讀書點算好？

未表白、對佢中有feel 點樣勾起佢嘅興趣？唔想錯過佢

求指教 thx

gay?

我樣正常靚女 佢未走之前都出過一次街

女咪走馬囉,

你究竟係正常樣定係靚女
女仔只有分肥柒 同靚女 冇中間

佢之前係對我有興趣 但之前我唔想開始拍拖住 宜家唸翻起佢係個好好嘅男仔 想重新勾起佢嘅興趣 請問點做好？

好cool嘅靚女

今年年頭認識嘅

人地係外國 whatsapp 講咩好。中有之後我點做？

你老母被狗屌？

我唔想主動表白 無矜持⋯⋯

fuck off啦 屌你

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你全家被狗所有興動物屌

靚女埋身係仔都ok㗎啦
Canada咁凍咪噓寒問暖下咁囉
或者講下香港啲嘢通常去外國讀書都掛住香港嘅人同事嘅

好呀 多謝你🙏我試下 得左update ～

樓煮好惡

可唔可以飛過去俾個驚喜佢。但我又唔想主動話我特登過嚟搵佢 😳

你又話要矜持？

咁我可唔可以話我過嚟🇨🇦去玩下，見你喺呢度附近住順便探吓你

其實幾明顯
但係鐘意人就去啦！

haha 👌😂
好彩疫情搞到佢宜家街都無得出，識五到女哈哈

加油啦咁